【粵語改編：你好不好】致天上的你們

原詞：Eric周興哲/吳易緯 I 作曲：Eric周興哲
填詞：DC_
演唱：挽歌之聲
原曲：你好不好

太擠湧 還是我們慣了 於小撮空間裡渡過
從此 忘掉放慢節奏
欣賞你熱愛的星宿

太貪心 期望我們富有 早出晚歸工作奮鬥
時光 緩下腳步變老
等不到我為你分憂

臨離開之際 有倒影 看不清 難見證
迴光返照 在細聽 為了你 願生性
在我耳邊 連場道理
亦會通通向你來保證

而愚蠢的我卻偏偏 到分開才理性
回想跟你沒兩句 未試過用心聽
夢裡乍醒 恨我覺悟太晚
許多我略過的事情 不懂反應

太揪心 連夜驟來細雨 當中變遷可有預見
回家 還是渴望有你
不需再到夢裡相見

童年的小店與韆鞦已消失 唯有我
留守街市在試試 讓我去認識你
願我記憶 還是受理
夢裡剪影怕會捨棄

才重新走遍你足蹤 怕一天忘記你
祈求活像套戲 可想到不止結尾
人生 存在各樣哲理
都需要遇上體會時 先識謹記

人離開早已數千天 我始終懷緬你
如果聽見 別怕我像以往易賭氣
舊有記憶 即使很重
事過境遷我已能處理

而成長之際有許多 錯失的時間線
仍然幸運有你 懂得照片的奧秘
如今 回味也是歡喜
多想有幸折返舊時 不捨得你

夢裡乍醒 恨我覺悟太晚

最可怕是

換人唱OK?

我識人少

G持